九龍灣強姦犯死咗點解又冇曬聲氣

前幾個月單九龍灣個強姦犯上吊死咗之後係咪就close file 架啦
會唔會有下文架
點解好似冇曬聲氣咁
係警署自己地頭自殺都查唔到嘅真係唔好再查其他事

麻木了